尋日晚吹講 KOL

今集講 KOL
有無人知佢地係邊個打邊個呢？（包括無除果啲）

晚吹 - 又要威 又要戴頭盔 - KOL(I) | ViuTV

#除頭盔
#大佬B躺着也中槍
#果然一萬like係起跑線

嗰女仔既牙